Black Bloc及防具整合 (附購買地點)

一兩個月前我開過幾個關於裝備既post
見最近有不少新血加入野餐
所以我再整理一下

以下裝備分為 "隱藏身份" 及 "防具"

一. 隱藏身份的重要性
首先我地參考一下魚蛋果時既相片
我地睇到好多義士都係得一個口罩
因為魚蛋果時係試過用頭髮 耳仔 墨 等等去檢控
個人特徵一定要遮
eg. 紋身、大既耳窿等等
到最終好多義士被拘捕 搜證 最終入獄
魚革係好沉重既事件

義士魚蛋燒的士時除口罩最終被入罪

我地更加要汲取教訓
就係如何好好隱藏身份

詳細可閱
[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

你地咁撚樣戴口罩 第時實比人秋後算帳

二. 前線先需要隱藏身份？
見到大家去野餐果時
好多人口罩都唔戴
心態上覺得 我都係喺後排行下坐下
唔驚會拉我啦
其實咁諗你都岩 但只岩左一半

因為當前線同後排都著到好相似
亦都遮掩晒可以比人認出既特徵
無論係義士定大家都好
都會大大加強搜證既難度
義士被入罪機會亦大大減低

而家仲要有監控燈柱
其實剩戴一個口罩
係同無戴無分別

再加上而家政府玩白色恐佈
難保和理非都會被清算

但重點係
當場被捕 著到ironman咁都無用
所以Black Bloc要配合不被捕

三. Black Bloc示範

Black Bloc Do & Don't

我都好怕熱 但更怕坐監

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

四. "隱藏身份" 裝備

口罩
唔介紹啦 大家都識買
購買地點：邊度都有

面罩/頭巾
好處係可以包圍耳仔同兩邊面頰
但要小心太薄 比人影相再PS係可以出返個樣出黎 所以先口罩再頭巾也可考慮

購買地點：Dacathlon $19 (得某啲色) / 深水埗電子特賣城 $5 (之前睇有 而家唔知)

PS黑衫包頭都可以 但記得要搵件透氣既衫

Cap帽
髮型係好易認 尤其你髮型或髮色較特別
女仔記得扎頭髮
購買地點：H&M $49

太陽眼鏡
遮眼係必需 唔遮眼好易認出
購買地點：Aeon $12店 $12 (有專門再
比戴眼鏡既人戴既黑超)

冰袖
如果你手有紋身或明顯特徵
就一定要遮
購買地點：深水埗電子特賣城 $9

背囊 (加背囊套)
唔好用明顯鮮色既背囊
唔好喺背囊掛公仔
最好既可以用前線御用背囊 Dacathlon $79
無論用咩背囊都好 都要加背囊套
畜龍捉人一定係扯袋
多個套 等如多條命
購買地點：深水埗電子特賣城 ($10)

腰包
重要物件放腰包
worst case棄背囊
購買地點：Dacathlon ($39)

褲
長褲 不解釋了

鞋
唔好著貴鞋或者鮮色鞋
見過有人著offwhite yeezy出去

五. 防具裝備

手套
無論做咩都好 戴手套
衰極都勞工手套
好少少既3m防刮手套
購買地點：五金舖 (3m防刮手套 $32)

頭盔
最普通既係黃或白色地盤安全帽 ($45)
較強既係電單車頭盔
自己衡量要邊款

眼罩 (泳鏡)
如果目的係防煙 要揀啲眼罩係貼晒面既
但唔易搵到 所以用泳鏡會更好
個人建議
泳鏡 (近視巴打配近視泳鏡) + 防彈眼罩 + 反光貼

反光貼可睇返我之前個post
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

豬咀
不解釋了

行山枚
主要用於對暴徒藍絲同黑社會
購買地點：Dacathlon $57

裝備好自己 不被捕 不受傷
齊上齊落
武運享通

光復香港 時代革命

:)

要包到阿媽都認唔到你

[必睇][香城攻略]星期日除左入機場涼冷氣即興去旅行，仲可以遊山玩水！！！！

我一包面巾塊面就痕到死